10月尾打算去東京 有無hostel推薦

青年旅舍民宿之類
有無地方又舒服又識到朋友

自己一個？

ys

有冇興趣一齊去
我知好唐突 但我唔係gay你放心
想有個照應only

東京在住 （揮手）

10月20-26有無腳

10-11月放大假

Khaoshan系列既都不錯
年頭自己去左淺草既考山武士到住左9日
床又舒服，廁所沖涼都好乾淨

thanks